2百萬all in匯豐，準備發達養未來老婆

一股？

無圖無真相

倉圖